小學七巧板題目

想問下到底第2題係想點？

完全唔明個老師想我地做乜

想玩鳩班學生同家長？

求數神打救

係咪印錯答案落去

真係頭都大撚埋

冇話用晒？

唔會咁柒掛

我諗咗5分鐘 都solve唔到
應該係唔使用晒啲七巧板

應該係捭老師用嘅答案嚟

似喎你睇第一題都有答案

我有諗過係咁

但條題目出到咁on9

貼咗答案
24567

真係咁撚on9? 😂😂

佢畀咗teacher 嘅solution你
都唔使點做嘢

原本得圖冇線，要你畫返七巧板啲線出黎
佢出埋答案比你

依份係問題定答案
上面嗰題印埋答案

7塊呀